波台入一入黎Please

請問你係邊個
I 日